弱智蘋果死忠大召集

歡迎留名

1. 冇人搞基

2. 冇人搞基

3. 冇人搞基

4.樓主搞基

又要多個合集 多撚謝你

Peter

Peter 呢

唔係叫打手喎標題係講得好清楚

成版都冇人講啲咩
你做乜又衝出來柒

龍門任你搬
講咁耐發覺唔夠講又話新機有問題
仲話事件真相？真相係邊？
[/quote]

個邊post唔覆怕你睇唔到
敢覆未？一時話部機冇壞囉去check下
唔夠講之後又話冇錯新機係有問題

睇黎0分要重作

快D返去追post啦柒頭

peter仔

Peter攞料
老母畀狗屌

你係咪講緊自己阿
思覺失調傻鳩